Boas praticas:
    - Ao se desenvolver criar uma nova branch a partir da develop (git checkout -b feature/s+numero-da-sprint_nome-da-branch) e realizar o desenvolviemnto nela, apos concluido e testado, fazer merge da sua brranch para a develop